====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce qui s ' est traduit dans la loi par l ' article 88 de la loi no 2016-925 du 7 juillet 2016 relative à la liberté de la création , à l ' architecture et au patrimoine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

